美國英國都停公開考試，得香港學生賤過屎

可能香港班小朋友覺得
已經溫書好辛苦想快啲考完

但今次講緊係整個香港年輕一代嘅生命
以及香港社區爆發嘅風險

大家自己諗下一個考試場地裏面會裝到幾多個學生
只要其中一間房賴嘢
考完試之後大家各散東西返去自己住嘅地方又繼續播毒

我當你哋嘅成績好到識飛
死咗之後都只係一條死屍
死唔去就仲慘肺功能永久受損你以後嘅人生就係咁先

但竟然去到而家都冇人出聲制止
又或者係要求延遲考試

大家團結啲保護自己嘅年輕新一代好唔好啊

大家之所以抗爭都係為咗有將來

屌班小朋友就係我哋將來嘅一部份啊

仲有今年咁多中六嘅小朋友被捕

無論係公共衛生定係為咗呢班小朋友好

屌你老母延遲都好應該

無論個制度係點樣
我哋每個人都有咁樣嘅責任
起身反抗不合理嘅政策及安排

2020考生慘變condom

推

推啊推多啲人幫手幫幫今年DSE嘅手足

我就係